魚台版屎家軍事件 - 友家軍

以友蛇為首
帶住一班魚台手足係連登興風作浪
所有反友哥都唔洗係魚台立足
最出位個d 導狗 射精蛇 牙妓 牙利 青頭昂...
全部都係友家軍d人

你只要唔埋友家軍堆就唔洗係魚台立足
pr公司 中央網軍 政府 都同友家軍有連繫

希望魚台手足可以杯葛友家軍

支持樓主

青頭昂 who

我獨力難支

支持樓豬念力抗爭。

估下

唔想柒 唔估了

娛台反賓家軍

昂山seulgi

樓主要好好保護自己阿😢😢✊🏻

🤔

🥺

樓主係咪想開戰 一支穿雲箭 賓哥萬馬來相見

秘撈有冇申報?

點解娛樂台會變成咁

sor 我利家軍 娛樂台係大型黃業平台

賓家軍10個account得一個人

黑驚係咁

gchi樓主